好撚攰呀，依加仲未有Twitter個啲我屌你老母，手足打生打死，你禁幾個制都唔肯？

首先開個新gmail,然後用個gmail同我開個twitter, 唔好用個人資料，廢時比人秋後算帳。網頁版gmail唔洗電話都申請到。

日日叫人放上Twitter,又唔撚幫手retweet,條tweet自己曉飛啊？見到民記得個幾千個follow仲有攬炒巴個啲得萬幾，連登啲人去晒邊？文宣戰線嚴重缺人，twitter手足們需要大家支援，一齊推爆#ChiNazi
大家一人一日retweet with comment 幾下，幫手分擔下，真係好攰
開完ac慢慢follow人，太快會叫你綁電話號碼，可以search #followbackhongkong,follow 番啲手足

[置頂-連登改變世界]929全球集會抗赤納粹，召喚攬炒巴，G20巴，動畫巴，各文宣巴

咩最後一戰呀？明明就係無限之戰，你對手係赤納粹，有二三十年要捱

Sorry,但唔屌唔成器，身邊十個有九個都未有twitter真係嬲嬲地，明明都係後生仔，咁快接受唔到新事物？
停止連登圍爐，係到打hashtag 係唔會有人睇到咖....幫幫手做實事

推

申請咗ac未呀

我屌你老母無人理

一早申咗

拰

［全部人同我入黎］《致眾表》望各位香港市民出自己的一份綿力

推上去

Push

文宣組係文，我地係宣
有文無宣食得屎

你地仲用fuckbook? 連用twitter既決心都無仲學人講抵制
無人叫你地要即刻放棄fuckbook/ig，仍然可以做文宣，但同樣地可以係其他方面減少用
再用埋twitter比壓力垃圾朱西伯格個奶共下屬
fuckbook都要做生意，會計住用家online既時間同廣告既reach&click rate，佢見少左自然有壓力，交唔到朱西伯格會問責
呢個亦係最有用既方法令fuckbook主動block 5毛

any reporter from EU / Australia/ UK? we need your help

幫幫手

唔識用twitter唔係藉口，fb仲難用過twitter你都識用，想知多d下面有教學

唔識英文唔係藉口，用中文都無所謂，多你一個人用twitter就會機會拉多幾個fd一齊用，消息可以傳得更快又唔駛驚比好似奶共fuckbook咁del你d野

twitter另外最大樂趣係report五毛，通報d奶共既美藉大陸人去國家安全部
唔似fuckbook咁無人理，剩係識打壓我地

除咗 #ChiNazi 、 #Xilter 、#hkpolicebrutality 之外，仲有無乜嘢好用ga hashtag?

#soshk
#chinazism

推呀

推 唔玩facebook 架喇 全香港轉twitter

#hkpolicebrutality

#SOSHK

up